唔明點解香港人對袁2登基要咁大反應

根本有頭到尾香港都係死撚緊
都無自己既產業
淨係靠住同大陸進出口
邊個登基都一撚樣
都係會等人仔通到國際市場就收香港皮

中國離爆發內戰不遠了

可能性唔大
如果係既香港只會更值錢
因為啲人驚左大陸
當然香港人都一定會受戰火蹂躪

負評唔出聲係咩意思
覺得香港人應該照顧中國？

其實早幾年D人已經講緊佢係會搞終身制
個陣無人理 因為未發生
到真係發生又咁大反應 呢班人咪後知後覺
要移民既一早走左啦
香港呢個狀況只能夠經歷大破壞, 先有大改變